今次好難撐你喎齊柏林

其實一句認錯罰返個員工，再請返𡃁仔食個多多芝士嘅熱狗做補償，連登仔一定會讚仲追住齊柏林嚟含

鐘意嘅之後仲可以出個多多芝士版自抽，又可以杜絕到出現免費加芝士嘅情況

轉危為機咁撚簡單都唔識，仲要出埋啲自欺欺人嘅回應，點撐得你落呀

咩事

好鐘意食和風味 不過唔代表會盲撐

冇錯 等執笠啦
黃店全部都等收皮

事源

改食人渣哥啦屌

點解要特登開新Post講?

其實睇件事無頭無尾，
一來個員工突然咁講
廚房員工點知出面係學生？
二來會唔會係社企
請左有特殊需要/躁鬱的人？

同埋隔離樓主個細佬有冇講過咩先個時
佢都講次次都有得免費加芝士
就係今次無
前因後果係點先？

廚房佬特登出樓面睇係細路仔然後恰？

再者，因為一句說話就要人工都無？

平時你哋返工係咪無做錯野先

點解你哋律己以寬，待人以嚴？

有post 話累公司無十幾個都繼續做緊

然後人哋因為一句無份工？

其實人哋肯道歉咪算

一人讓一步啦

下下去到咁盡，感靠覺似PR公司做緊野咁lo

間鋪員工覆左post認左做錯啦喎 重盲撐

閱讀拎u?

「其實人哋道歉左咪算，一人讓一步」

D人講到要個員工無左份工

真心睇唔過眼

唔明點解提出意見想佢改善就係PR
再者俾嘅建議全部都係好容易，家陣叫老細切腹？

同埋你問我

老馮加芝士比你咩

佢講個句「唔駛理佢」之前

係咪發生左咩事先

正常唔會無端端講「唔駛理佢」

唔會咁initiate一個對話

我研究開discourse

以事論事

多乜多物個啲乞衣唔配做黃絲

可以加入渣家軍

好難撐舊po樓主細佬 成67唔識當面還口，問佢係咪黃店大難曬好過走住黎屌咁廢啦

唔係話係渣家軍黎咩

借問聲個post喺邊 搵唔到

D人係講到要炒左個員工

咁就過左火啦

同埋都係個句

突然講「唔駛理佢」之前發生咩事先？

樓主放上黎之前係咪去鋪頭當面瞭解左先

下下咩都放上黎公審

好多時真心好無辜

可能係一個誤會，可能係語氣表達唔好

亦可能一條鑰匙拍唔響，之間有咩發生過

但係無前因後果地就放上黎

真係好咩？

我諗係呢個盲撐嘅風氣下仲會夠膽話黃店嘅人都係因為真正鐘意黃店
恨鐵不成鋼，有冇人明

當然實有人話咩PR 5毛，上連登自己過濾，唔啱聽咪算，講我講咗

邊間做大批鬥邊間

老老實實，正其身冇人有位入到佢
定係你想話原po個條友係老作？

連登次次都係咁
就算真係炒員工跟住啲人又會話老細出賣員工、搵個員工出嚟孭鑊

專登開個新post再炒熱件事就知你咩料啦 你以為自己打定底就會信你唔係PR公司咩

無一間舖頭係可以做到正其身
講到尾都係要黃店死

係個post到解釋左啦

推 唔會再幫襯

個post解釋左,唔洗理佢係自動加多芝士

前幾日紅咗今日轟炸式出po造佢
好心咪咁明顯啦

Ok,開工到凌晨兩點，我應該係一個幾熱愛工作嘅PR

係啦係啦，次次屌親黃店都係PR做嘢

黃店逐個公審
我做生意係老細都唔會話自己黃

屌佢老母句「唔使理佢」 我淨係想像到都嬲
屌佢老母好撚侮辱
你一係就話多要加10$
你又唔講我就expect你係可以免費多cheese
轉個頭又話唔使理 屌你老母你表達有問題你當個客乞衣呀？

好撚有陰影架囉 屌佢老母閪

完美示範「斷章取義」

係啦係啦，黃店唔屌得

係啦係啦，黃店大哂

（凡親有人講句唔arm自己心意的野，就會用的萬能 jet)

比少少新意啦

都講左係新人 事主又唔追究
況且店主都知道呢件事 再唔改善先開po啦
你心入面有條刺嘅咪食過第二間囉

屌你老母臭閪
你哋覺得講大話就當面對質
你一句唔信
就屌人
唔撚信服人喎

“你好樓主

今次的事件令你帶來不愉快的體驗在此表示歉意，

請容許我作出少許的回應。

由於今天有新同事第一天上班 ，

而這位同事正是今天負責收銀的女同事，

當時這位女同事在閣下購物時諮詢任職較長的同事，

本店以往在芝士上，尤其是中學生或較年輕人士，

都明白到希望多少少芝士以提升口感，

本店都會一律酌情處理，都會主動放多少少芝士，

而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可

對於今次的事件，導致閣下有不必要的誤會，

本店定必以此為鑑，

並且同事之間將會透過更好的方法表達與今天事件相關的情況，

令同樣的情況避免再次發生。

最後，本店十分感謝樓主所提出的情況以及意見，本店會繼續提升服務質素及食物品質，令每位客人能夠得到更好的體驗。

如有更多意見，歡迎樓主pm本店的ig page，

本店承諾會作出適當的跟進和改善。

多謝。”

*key

我會因為佢黃而幫襯佢
但唔會因為佢黃就袒護佢

打份工啫

個人嚟講
食物差嘅話，黃店我會比兩次機會
但態度差嘅，基本上我唔會再比任何機會
但同時想講
如果我想間店改善/道歉，我會先私下fb聯絡左先
如果傾唔掂嘅，再睇情況喺社交平台爆料
近排唔少黃店都有咁嘅情況
係未協調下就搞大件事
個人覺得值得商榷

人哋話係誤會喎
盲撚定斷章取義？

即係唔係樓主所講嗰樣嘅錯

關於陰影認同，始終細路
唔加得嘅直接講返ok冇問題，唔好侮辱

屌又文盲
句「唔洗理佢」唔係廚房佬講喎 係樓面遞單入廚房嘅人講
即係佢係樓面係見到個客㗎喎

認錯可能只係人地唔想搞大件事
當刻發生唔講 番到屋企上到連登就係到吠
兒登仔真係麻撚煩

繼續批鬥囉 開盡聖人mode 總之有咩事就批 對家教左你成年低調處理都唔識 睇下幾時批死曬啲同路人囉

屌你老母閪咩
其實已經唔係你講嗰回事
一係齊柏林講大話
一係有誤會

"你好樓主

今次的事件令你帶來不愉快的體驗在此表示歉意，

請容許我作出少許的回應。

由於今天有新同事第一天上班 ，

而這位同事正是今天負責收銀的女同事，

當時這位女同事在閣下購物時諮詢任職較長的同事，

本店以往在芝士上，尤其是中學生或較年輕人士，

都明白到希望多少少芝士以提升口感，

本店都會一律酌情處理，都會主動放多少少芝士，

而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可

對於今次的事件，導致閣下有不必要的誤會，

本店定必以此為鑑，

並且同事之間將會透過更好的方法表達與今天事件相關的情況，

令同樣的情況避免再次發生。

最後，本店十分感謝樓主所提出的情況以及意見，本店會繼續提升服務質素及食物品質，令每位客人能夠得到更好的體驗。

如有更多意見，歡迎樓主pm本店的ig page，

本店承諾會作出適當的跟進和改善。

多謝。"

真，好嘅自然生存到，差嘅自然被淘汰
黃店都係咁，成件事好奇怪，上星期有幾個post吹奏
今日就有Post屌，我唔係話咩PR公司個d，只係覺得好巧合
人地又道左歉，事主又ok
樓主就無謂節外生枝啦

一句野咁大陰影 你唔好做人啦

咁駛唔駛因為一句就要人無工做？道歉都道歉左

欣賞絲打理性討論，有懷疑過係老作
不過齊柏林自己有回應，證明屬實
你話係咪搞大，我認為一個公司會唔會補償同道歉，其實同輿論壓力直接有關

搞撚笑，依家係你盲撐，係你覺得自己唔啱心意
因為黃店係唔撚屌得，屌就一定係PR做嘢
PR公司做嘢就真係萬能Key啦

樓主搞事 blocked

人冇pr食得屎係真的

最戇鳩係
而家齊柏林講咗係誤會
唔係態度差
但啲人唔信就算

所以真係當面對質啦

pr 好撚低質下次搵個好d既籍口先發大啦
出得糧就做好d唔該

咁你想間鋪點？

不如你講？

你係想幫手提建議定係引戰？

道歉都道左，成班人就係咁屌人道歉無誠意

咁係咪要切腹謝罪？

拿 我自己覺得齊柏林講大話嘅
鋪頭有幾大者
個收銀問完個廚房會同第二個講野 講「唔使理佢」？
呢句野要有轉達意思先成立
喂
收銀講野 廚房實聽到啦
我假設係收銀問「呢張單要多芝士喎，咁點呀？」
咁廚房會點答？

以齊柏林講法： 廚房會同另一位同事講「唔使理佢（收銀）！」
第一日返工 好乞人憎咩？ 點解要同第二個同事講叫佢唔使理個收銀？

樓主說法：廚房會同收銀講「唔使理佢（樓主要加芝士呢個要求）！」

樓主個說法好明顯合理好多喎

希望大家用返不推文回覆

樓主又唔係事主

係囉，喂唔加得咪話唔得呀我地要收錢咁囉
點解話得又要侮辱人？

你誤會我意思
我唔反對搞大件事
我係唔認同係未同對方協調下就搞大件事
同如果真係想最大化件事
應該先私下聯絡，等對方出手
如果對方都係毫無悔意
咁就可以多一手武器玩大佢
雙管齊下，到時佢想再補救都難

又係3毛5毛想分化
喂 我俾100$你丫 你俾你老母我屌半個鐘丫
口講咁屌架咋
100$半個鐘喎 抵丫
你又唔介意 你老母都唔介意架啦
俾我屌你老母丫ching

好煩 搞完龍門下一個到齊柏林
下一個又到邊個 唔撚理你點講呀我實撐架喇!

店主都承認咗自己間鋪有改善嘅空間
覺得自己真係有樓主講嘅問題
你呢啲撚屌就死都要撐 講到黃店就無問題
丟人現眼

都可以係
廚房佬：「唔洗理佢」(寫低左就得)
大把廚房佬你寫低就得，唔洗特登講

你都幾理性
但證明你睇唔明樓主同齊柏林寫咩
所以你句樓主合理好多好尷尬

其實有三個人嘅
收銀 資深員工 廚房佬
講唔使理佢嘅係

資深員工對廚房佬講

唔係廚房對資深員工講

咁我都認同唔好炒左人
咁件事如果如實道歉 都Ok
唔好炒
如果係咁就變左欺凌
件事講返個事實 道歉就算啦

而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可

你覺得合理？

好合理，寫低個order廚房佬就識做架啦

收皮啦 連衛兵 少少犯錯都攞出黎放大佢 咁你以後唔通西口西面對人我又要擺你上post 公審?

老老實實，今次單野唔係廚房佬直接同個客接觸/溝通

你淨係講「唔使理佢」得啦
你覺得呢句夠哂侮辱wor

點解唔講得

就算係咪黃店， 喺香港做得服務業九成九都係閪㗎喇！

第一日喺香港呀

今次件事只不過咁啱係黃店 跟住就要畀你追擊

做得黃店真係好忙喎 做得黃店又要做聖人

樓主連登法官好撚肉酸，人哋都話事件告一段落，係有人唯恐天下不亂

小事到咁，都可以講成日
香港講民主=講政治花邊新聞

咁我想問 句唔使理佢 個「佢」字 係唔係指「樓主想加芝士」呢件事？
另外 請問點樣係齊柏林段回覆入面睇到有三個人物
佢段野我睇左好多次都無3個人
淨係得收銀 資深員工 同 廚房單

其實最後係點都無用了
因為已經搞大件事
點都會有多少人杯葛
所以係無私下協調下咁做
最後好少會有好嘅結果
假設對方係真誠悔改或一場誤會
咁真係更加無奈

隔離個post未爆
開新post講隔離post嘅動機係乜 自己諗啦

佢唔介意丫嘛
我咪再侮辱D囉
佢都話佢唔介意
佢唔介意丫嘛 佢介意咩？
佢介意呀 唔好做人啦

警察都認佢地做野唔完美啦
仲想點？
下下去到咁盡要人解散？

黃店不嬲要做聖人 唔可以行差踏錯 有咩事就會畀人追擊 規矩仲嚴過藍店

每個post都係新post
唔開post邊有得討論?
用你嘅概念咁你新account又係PR??

類比錯誤啦

自己答返有咩錯，20分題目

連衛兵仲大曬

對家唔啱：死黑警
同路人唔啱：大大力屌

我覺得錯一定係齊柏林
咁但係炒人就無謂
炒咩者 屌 攪返清楚 加芝士咪10$囉
唔加咪話無得加囉

食m記泰式辣醬夠要加一蚊啦 又唔見你地去屌
咁少事都開post

黃店一定要做聖人 唔係就會畀你追擊 好忙喎

珍

我不如留返啲時間去打 J 好過

岩呀 逐間批撚死佢 個個黃絲都唔可以撐 同時對待黃店standard 訂最高 黃店講錯一句死全家 無論黃店出唔出道歉文都好 我地連登仔就整死佢

不滿咪pm 店家囉
係都要小事化大
加唔加芝士，芝麻綠豆既事都要煲到咁大
正一on 撚鳩
歉又道左

「唔使理佢」已經好侮辱，你不停講「唔使理佢」佢心理陰影一定好撚大

次次都係咁
開po 吹邊間好食/講邊間黃野正
跟住有人開po 屌,難食/態度唔好/呃錢/賺得多
唔理真唔真,啲人開始黎料
有人幫佢辯護就黃店大撚哂/同藍絲有咩分別/自認5毛pr
有人認同就話間野人血饅頭跟手開多幾個po 屌
中間又有幾條友彈出黎盲撐盲屌兩面互含唱雙黃

屌撚到人地回應道歉就話唔撚夠
人地話炒人就搵人制旗
再屌到人地收皮唔回應
之後個幾日再開新po 屌

有黃店對立就仲易搞
得閒扮下兩面又可以互屌到2046

好心啦呢啲戲碼睇到悶
搞多幾間都唔會幫襯你地架啦垃圾藍圈

其實我都覺得唔使炒人
加芝士幾多錢明碼實價都冇問題
問題係態度衰 細細聲屌唔俾人聽到就話啫
依家做服務業 要個客俾錢買難受
真係唔會優先幫襯佢
畢竟黃店都有好多選擇

佢道歉係推個新人出嚟死唔係個廚房佬

M記加多包醬都要加錢啦

你唔見你去屌柒m記

哦

好撚煩
下下都要放上黎講
私下講唔得

抗疫疲勞 仲要抗爭疲勞
內鬥少陣係咪會死
推少d無聊post

臭臭桃 已經由原post 撐到呢個post 好想知佢係咪齊柏林請嘅PR 定係有終身免費熱狗食 所以咁勤力護主

嘩
我為咗再睇多次
又真係喎

咁成個po講個廚房佬係邊度嚟

成個連登都係文盲
我以為係有咩updated係有第三條友
但追晒po又唔係

即係話由頭到尾冇廚房佬呢個人

樓主同齊柏林都係話資深同事對新人收銀講“唔使理佢”

ok我哋兩個都柒咗了

再次力證所謂香港人都擺脫唔到鐘意食花生， 遺傳中華文化劣等性， 內鬥內行外鬥外行，一人做實事，9人指指點點拖後腿，如果屌藍絲咁有力就好啦。

人地都話完，仲開新post為左一句鬧到2046

唔好偷換概念啦 問題唔係加料要俾錢

低能仔
以為自己好串但實質九唔搭八嘅傻鳩

G持

係
我真係寧願搞清楚我係撐錯齊柏林
而家竟然算喎
即係點？

睇左原po文同置頂嘅回應

間鋪應左確實有件事發生

打係打左一大篇

但一句關於件事發展經過係點都無

淨係話發生誤會、溝通出問題、自己有不足之處會改進

仲要實情一句致歉say sorry都無

變相細佬白白俾人鬧同受氣

唔係話見佢中學生所以恰鳩佢

係態度問題

就算佢真係社企都唔會變左鬧客係道理喎

有鬧到咪認，實實在在講句對唔住囉，唔好遊花園

其實件事就可以爽快啲完左

而家個個都睇唔過眼啦

事原係事主個屋企人睇唔過眼 買熱狗食要受氣 態度差所以開post

笑撚死
人地都話係誤會 事情告一段落
點解仲要開post再講
就算要講嘅 都可以睇當事人
對齊柏林個聲明有咩回應
再出post討論都未遲喎

屌黎屌去都係個班網絡垃圾姐
身邊根本無人會理呢啲野
有幾可有fd 會睇呢啲花生決定食黃定藍

問題係黃店要一定做聖人 唔可以行差踏錯 唔係就會畀你追擊 做得黃店真係好得閒喎

樓主 人地都道左歉啦
你又何必窮追猛打呢

做聖人同埋態度惡劣令消費者難受
中間其實有好大段距離
可唔可以有少少層次呀師兄

仲幫佢推

小事到咁，咪由佢囉，就算唔道歉，唔通會好hurt咩

+1

其實件事如果放番係平時
有幾可有咁大迴響？
因為黃店先咁大聲音姐

第一日喺香港住? 香港服務業閪都唔係第一日嘅事

不論黃藍

不如你講下係點誤會
人物得兩個
資深員工 新收銀
物問係廚房單 芝士
員工句唔使理佢個「佢」 唔係指樓主係咩呀？
錯咪錯囉 認左佢咪得囉
下次咪直接講要10$囉
好難咩？

其實係轉左風向屌班盲撐撚

你嘅回應真係好低質
「第一日喺香港住？個政府不嬲都係咁仆街」
咁係咪要由佢

所以都唔明點解有得爭論 明顯係齊柏林問題

“你好樓主

今次的事件令你帶來不愉快的體驗在此表示歉意，

請容許我作出少許的回應。

由於今天有新同事第一天上班 ，

而這位同事正是今天負責收銀的女同事，

當時這位女同事在閣下購物時諮詢任職較長的同事，

本店以往在芝士上，尤其是中學生或較年輕人士，

都明白到希望多少少芝士以提升口感，

本店都會一律酌情處理，都會主動放多少少芝士，

而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可

對於今次的事件，導致閣下有不必要的誤會，

本店定必以此為鑑，

並且同事之間將會透過更好的方法表達與今天事件相關的情況，

令同樣的情況避免再次發生。

最後，本店十分感謝樓主所提出的情況以及意見，本店會繼續提升服務質素及食物品質，令每位客人能夠得到更好的體驗。

如有更多意見，歡迎樓主pm本店的ig page，

本店承諾會作出適當的跟進和改善。

多謝。”

齊柏林根本唔應該出聲明平息，等班垃圾有口實
成件事都you say i say

走呀！呢度我幫你伯友頂住

有人撐A有人撐B, 無需互屌
希望嘅只係舖頭合理道歉，改善
有人話咁樣係打擊黃圈，如果你覺得叫佢改善想佢做好係打擊咁我都冇嘢好講

坦白講，唔係好睇得明佢解釋啲咩
佢又有表示歉意 但係個過程又輕輕帶過

即係話係咪都會多芝士
唔使再寫多芝士

無所謂啦
班友呢幾日都keep 住開po 架啦
當宣傳囉
原本無食過龍門但班友成日話難食搞到我都幫襯左佢幾次

理解唔到點解會有「唔使理佢」呢句
不過分分鐘呢個係咪direct quote 都唔知道

而家人哋又唔係冇道歉

btw政府會檢討 認錯?

只不過見到咁小事 又要用兩個post嚟追擊 原post主都話件事就咁完 你班人又要不斷追擊 真係好撚on9

佢冇輕輕帶過囉
齊柏林個解釋先合理

假設多芝士要加錢
咁同返個客人講咪得囉

咁佢冇講
即係原本都係多芝士俾佢

所以齊柏林個解釋其實完全合理

原本就係會多芝士
所以個客再話多芝士嘅時候就唔使理佢

除非再設計過個多多多芝士囉

因為作為一個常客我真係好想佢改善
知你想表達咩，我唔係PR，唔係對家，我係真用家

睇你啲回覆都大概知你咩斤兩
真係唔想再同你泥漿摔角
早啲唞啦朋友

咁都要hurt，咁每日都好多野要hurt喔，同埋我真心睇唔到可以有幾hurt。我並非指間野無做錯，個重點係一個咁小嘅問題，有冇必要成堆人嘅幾個post 不停講。

無，覺得無必要為咁小事講咁耐，更加無必要討論到咁入咁解。

sor 拉番

0

明 咁樣都講得通
咁佢嘅態度語氣如何真係要當事人先知喇
可能真係小朋友敏感啲

你開心就好了

收皮啦
嗰個臭閪樓主咁毀壞人哋商譽
想算
屌佢啦

嗰臭閪樓主都有道歉改善啦
照你咁講

其實原本既樓主 都pin 左個message 話settle 左
你又出post 鞭多次, 唔通你想間鋪又出黎回應多你一次??

咁又如果又有另一個樓主又出黎開post 再鞭, 係咪又要出黎回應多次?

可能你無心, 但結果就係俾有心人利用黎起勢咁鞭
都幾肯定之後又會有差唔多既post 又會再出

呢排好多黃店都俾人target 黎攻擊, 有晒套路, 樓主睇路喇

嗰面1001左 戰場係咪會轉左呢到

以後有人嗌多芝士就加10蚊 唔加就唔好俾

以後有人唔過海就加70 唔加就唔好搭

收銀第一日番工唔知頭唔知路
撞正個知規矩揸正黎做既講句唔洗理佢
收銀又柒撚懵懵唔識講番話要加十蚊
個細路聽到，真心想加芝士就掉底十蚊啦
又話人針對佢，玻璃心
人地歉都道埋唔想搞大佢
班兒登仔就

R，繼續R啦閪客

香港法例計錶你又話我R 你都幾撚好笑，
我最尾都無搭到架的士，樓主就嬲爆爆拎兜無加芝士既薯條番屋企開post 公審人

R?70蚊?
兩個唔同性質做類比你都幾撚好笑

有條例寫到明又話我R，你同個羅利雅兩個真係弱智

其實討論個位唔係呢到好耐 一早講左係點解唔開始時講清楚 係你拎住張圖死jer住 你之後都講到收銀有問題 咁收銀出錯係唔係店方責任？ 呢件事上面好明顯係店方責任大d啦

做連登仔生意最難 每個員工都要好小心講野就算幾多員工都好一個出事就拉晒全公司人落水 講成世

咁店方係咪出左道歉聲明阿，定你扮盲睇唔到?

其實好簡單姐 講錯野認左佢咪冇事

店方認錯就代表我唔可以覺得樓主/樓主細佬唔係閪客?

熱你老母隻狗咩
果個人本身係叫薯條
文都唔撚睇就係度吹風

收皮啦臭臭桃 你仲唔係Pr

冇架啦,散場了,
如果因為樓主/細佬玩串左個party,
以後一視同仁唔會有人情加芝士,
一講加芝士就加錢.
大家記得搵岩對象多謝佢啦

係囉 咁咪冇野囉 係你係都要攻擊人乞咩r咩 我一路都想表達既係責任到底係邊個到 唔知點解你係要話人乞衣又剩

真係多撚謝晒呢兩個閪客

真 仲要用埋啲咁嘅標題

我話佢R話佢閪客，幾時話過佢乞E¿

借一借位
嗰度1001咗

睇晒咁多人評論
公道啲講返件事

首先如果你嘅理解有廚房佬呢個人就可以收收皮先
由頭到尾都冇呢個人

成件事人物就係
新人收銀 資深員工兩條友

成件事就係
資深員工同新人收銀見到多芝士嘅要求
講咗“唔使理佢”
四個大字

樓主嘅理解就係覺得
個資深員工俾說話佢細佬聽
“多芝士好cheap"

齊柏林嘅理解就係
其實係咪都會多芝士俾佢
冇得再叫多多多芝士

其實齊柏林嘅說法完全合理
因為多芝士要加錢就真係講要加錢就得
咁原本已經多咗芝士俾佢
再嗌多芝士點算
個新人收銀唔識
咁資深員工就講唔使理佢

所以成件事好合理

當然呢個誤會可以理解同避免
可以話齊柏林有做得唔好嘅地方
但未去到做錯囉

相反樓主處理事件手法
相當差
有問題會唔會fb inbox人先
同埋起碼了解有冇誤會先
instead of 主觀上網批鬥人

好啦點知齊柏林出嚟講咗係一場誤會

但個臭閪樓主一句唔信
齊柏林員工講大話
死雞撐飯蓋
柒撚咗又話算喎
最好笑唔敢影有冇俾多芝士佢
會唔會太奇怪呢？

影響咗人商譽又唔道歉
屌你個臭閪啦
人哋做得唔好少少就開po批鬥人
自己處理事情柒十倍就byebye你條尾

好撚心你帶埋你個細佬
再出去當面對質啦
屌佢老母

係你個朋友一黎就搬我老母出黎

係咁鬥黃店 無用架
我都係唔會幫襯藍店

真

人地都話一路加開都路洗錢 會唔會係佢跟本唔知要加錢 一尾話人閪客閪客

開鋪做得唔好就預左比人屌
做客要同番鋪頭道歉 傻撚左
黃鋪大晒咩

咁人地齊柏林係咪解釋左不嬲都已經多加左芝士阿?佢都仲要放上黎批鬥唔係閪客係咩?

咁係解釋先 定開po先 我真係唔想再同你討論 你提出既野連時序都錯

hi pr
“而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可“
加多少少芝士點樣表達先可以講成 “唔好理佢“

唔好理佢＝想主動加芝士

但係個樓主屌錯人第二樣嘢加屈個員工講大話呢

人地未解釋就已經開定po 圍爐想批鬥人，閪上加閪

其實好少事，d 人講到心理陰影又話杯割好撚煩

時序無錯，開po 屌定人先，連解釋既機會都無兒登仔已經上晒腦猛屌猛屌

佢唔開po直頭呢件事都冇啦 咁佢點樣會出黎解釋 你邏輯係咪有小小問題

有咩問題？
冇得多多多芝士囉
有幾難明
唔明就收皮啦

你咪叫主觀囉，你又知樓主唔開po 人地就唔會解釋?你有腦嗎

咁冇個po投訴 佢出黎解釋d咩？

po 出黎唔係叫投訴，係叫公審
齊柏林無電話俾佢打?無IG FB message?

又食又拎啦
既得到加芝士(所以只post單唔post食物相)
又可以屌人冇禮貌
再屈埋個員工
99.99%cctv cap低左叫人認住佢做左vip啦

啲打手好撚噁心
仆街啦講句對唔住大哂咁
連啲對唔住都講到人乞芝士咁
係全部都係打手
定香港人已經衰退到講對唔住有道德高地

咁你可以話佢投訴既方法有問題 但係你上面同你而家講既野 完全冇關係 btw我訓了 你慢慢閪客閪客啦

問題就係先串77
出黎交代又唔認錯
係要講大家唔岩 誤會大家

見唔到咩誤會
荒謬就見到

閪就閪啦仲幫樓主兜

不如學下中文先出嚟回應

睇黎你都係閪客，咩叫無關係，我最尾都係指向，樓主係閪客
同D 個腦小兒麻痺既講野真係無得講
無關係都講得出

假設聽你咁解釋得三個人係間鋪
資深 新人 細佬
新人比張單資深
咁資深講唔洗理佢
咁細佬覺得句唔洗理佢係話緊佢都好正常wo

即頭批鬥啦
個批鬥po咁就1001咗真係慘

唔做錯又點會比人審
個個審你 係咪反省自己
多人識咪公審
審完比你講到 原告變被告

個解釋話候生會畀多啲
個廚房佬鬼知落單嗰個係唔係學生年輕人
要mark低係好正常做法
咩野會自動多芝士所以唔洗理佢？

唔明就收皮啦

我明呀
你中文差囉

而家係個個都審？
多人識就要公審
網絡欺凌比你講到變大義
唔怪得咁多明星自殺真係多得你呢種人
佢真係做錯樓主唔使上黎開po 圍爐啦

完？ 理虧完無野講？
轉個風向攻擊人？

對於句垃圾有咩講？
你寫好啲我同你講啦

巴打 似你追住人盲屌喎..

可來網絡欺凌
做完錯事 唔認錯再講荒謬言論
再老屈人誤會
係原po 大家都見到

睇番原po啦 thx

我只係見到你腦殘

好啦咁
你2個 盲撐都技窮收曬皮了
咪轉個風向話下我囉
你都知你地理虧呢

我只係廢事晒口水，你話係咩咪係咩囉
on9仔就好似7仔咁，附近總會有一個

呢句我真係認同
睇你由原po到宜家講咁多野
得呢句係真

你又會咁好氣同啲打手嘈交
一個員工會唔會冇啦啦笑人加芝士
呢點已經夠古怪
叫佢地拎個cctv出嚟睇下係老細定員工仲好啦

讀到中學，都唔識問番人加芝士係咪要十蚊就番屋企柒啦，讀乜撚野書阿，學樓主咁上網公審人就岩嫁啦，驚自己俾人屌番轉頭咪谷尻氣番屋企上網開po 囉

你咁撚抵得諗，約埋樓主去現場舉牌話佢恰細路阿嘛，打埋電話去齊柏林話佢阿嘛，有無做阿？

閪就閪啦死雞撑飯蓋，人地解釋埋俾你聽又要我重頭講一次？盲嫁你？

你又黎啦
又轉個風向話番人細佬
話完原po 覺得唔夠理據
又話下細佬番屋企柒
又唔見你話店員尻咁解釋

無呀 我就覺得件事解決左既
原po主話完 店員話會改善
我擺到明追擊你地d盲撐撚

話番人細佬？而家係個細路同樓主講，樓主再出post 喎，讀到中學都唔明等價交換，你要多芝士咪俾錢囉，係要人出聲講，唔關個細路事？你真係弱智
個店員叫尻咁解釋？自己碌番上去睇啦。

好多野係相對既
你一味話西客西客
個老闆講得出好多人會叫多芝士
但又默認加左少少係佢地一向做法
呢點已經證明唔關新唔新人事啦
之後資深一句唔洗理佢 咁個”佢”係指緊邊個
大家心知肚明啦 比人屌完唔放得上黎討論
仲要比人話西客？

盲撑？其實我食都無食過，係咁撚正義就咪撚係連登啦，去做議員啦，柒既。係到單單打打好撚威咩，做埋晒D 無謂野

係出聲講就唔會有呢個po啦
係聽唔順店員果句 “唔洗理佢“
加錢咪加錢 唔識好地地講？
做生意無禮貌唔屌得 ？

心知肚明個細路玻璃心啦

做閪客我又唔撚屌得？
小小野俾人講一句唔洗理佢就公審
第日出黎做野，連登咪全部熱門都係佢細路俾老細屌？

加錢咪加錢，咁個細路最尾有無俾錢加芝士？你都戇撚尻，係真心想要多芝士聽完唔擺底十蚊？

你都真係仲未明～
係態度差比人屌 唔係加唔加芝士呢d問題

平時嗌開唔使錢，家下人地揸正黎做要加十蚊先有得加芝士又覺得人地針對佢，人地係話以後加芝士加十蚊，唔係話，以後個細路加芝士淨係收個細路十蚊，其他人唔使收，阿懵撚柒完未

連登熱門有咩po都激親你？
小心中風呀

佢講句唔洗理佢，你係現場又知態度好差既？
人地個聲明咪解釋左平時都會多加芝士，咪講句唔使理佢囉，你理解能力係咪有問題阿？

你作故仔？
原po “點知另一個負責遞單俾廚房整嘅男人大大聲講左句: 唔洗理佢
跟住個女職員望左我細佬一眼
都知佢係聽到
嗰個遞單男人完全冇當過我細佬係客

之後仲同入面啲人講話以後有人嗌多芝士就加10蚊 唔加就唔好俾”

係大大聲講 “唔洗理佢“
以後唔加10蚊唔好比
wow
比你改到咁有禮貌既
你係咪都知佢地柒呀？
幫佢地 重組句子？

你真係閱讀理解有問題，仲話追擊，笑大人個口咩。
話你地班懵撚，見到某黃店閪人就猛屌，你俾你老細屌唔見你上黎開名公審你老細？欺善怕惡定驚比人炒？

哦，原來樓主係post 到打咩都係真既
無誇張到人地語氣既？你咁清楚既？

做乜9姐你

解釋左平時都會多加芝士，咪講句唔使理佢囉

又話多芝士要加10蚊

到底係唔洗理佢照加 定係要加10蚊呀

眼訓就訓覺啦你 自己講乜都未知

樓主個細路就一定好有禮貌叫人幫佢加左D 芝士既，你係細路定樓主阿？

人地平時已經多加芝士
再加就要十蚊，所以唔使理佢
你真係弱智

你追擊就追point 啦
答到我點解要公審人未阿？
你係咪係現場知到人地細路好撚有禮貌咁唔該人地加多D 芝士阿？
係咪人地揸正黎做又要問過你阿？

wa 人地點出單都知
你係果個pt？

樓主細路：喂屌你老母多芝士呀撚樣做死一世廚房佬啦
資深員工：唔洗理佢（好撚好聲氣mode)

你認真覺得係咁？

你呢？

係咪公審又要問過你呀？
你係咪喺現場知道人哋店員好撚有禮貌講呀？

樓主講到係現場咁，
跟住個女職員望左我細路一眼都要講出黎
你落單望住你好正常下話？
又話唔尊重你，使唔使跪係到同你落單阿？

(以下為小弟的意見)
當時人並非本人 放心
坦白講我今日知道呢件事都係有樓主我先了解多左
如果唔信我真心唔介意
落嚟觀察絕對歡迎
我希望大家明白 我同老細相識至少三年
我敢講當時人並非老細
發生左咁嘅事無論點都好都需要正面處理
而且我想講老細背後的付出唔係個個知
個別案件我地都會跟進
今次發言只代表本人意見
你地點鬧我冇所謂
老細是同路人呢個我敢保證
今日呢件事真心累了
希望咁多位大佬手下留情
針對左個topic理性討論
如果你地講嘅啱我唔介意認低威
唔該唔好將d錯誤信息帶風向
而樓主個情況真係高度關注
作為熟客應該知老細係點嘅樣
小弟我仲係學生
我聽日仲有test要處理
但係我想講我鐘意係呢到返工
我唔介意為公司付出更多
小弟我只希望講散叫大薯條係15蚊
跟餐2合1薯12蚊 show部分學生證仲減5蚊
芝士大薯條係22蚊 追加芝士加多10蚊
唔該講野負d責任 失實嘅唔好再傳
太安樓齊柏林d員工係點
希望大家親眼判斷
多謝咁多位大佬

(個人言論)

我見close左file呢邊表達自己睇法
thanks all

唔好精神分裂啦
由頭到尾 只係想佢地有基本禮貌
有錯就認 認完就改
店員都覆左話改
係得番你一個仲未訓係到盲撐

我有話我知？係你講到個細路岩撚晒我先問你喎
句野同個收銀講，個細路聽到又覺得針住佢
人地解釋講唔洗理佢係因為平時已經加多左
你到底係咪弱智？

得啦 完啦 做多左啦
店主認左錯 話會改啦
得返你一個係到盲撐炸

人地唔想搞大件事咪話會改囉柒頭
唔通佢覆你我地無唔禮貌咩？你係咪柒嫁？

盲撑你老母咩，閪就閪啦，人地知你班閪客麻撚煩，得罪你地無好處炸傻閪，仲係到以為逼到人地出信認錯好撚威。

PR 比啲新意啦，間間黃店出名就出現呢啲post
跟住一班人就講盲撐撚入場，唔鐘意就食第二間黃店囉。
屌你老母次次都話就係因為黃店所以先想佢改進，藍絲有冇因為黑警推大肚婆而叫佢下次睇人推？人地藍絲個個都係屌個大肚婆做戲，你老母你同我講你唔係pr?
下下劇本跟住一堆出嚟講啲嘢一模一樣，你當香港人冇腦定係覺得自己好撚大影響力？
TVB劇集咩，啲劇情一式一樣，不如話有小強有米奇啦，比少少新意好唔好

幾時有官方回應過

我係PR 我應該收佢幾多ot 錢

想佢改進，但唔係用呢個模式囉
呢個模式只會有反效果

問政府啦，問我，係咪傻架，你出糧唔問老闆你走嚟問我？

咁都唔明就算

第一個post

聽到又話冇當面講，心靈受到傷害，又唔當場屌7個廚房佬，一句說話語氣誤會，又要問又要氹又要過屋企人出post上網追討
已經經好少黃店出聲，又成日比人搞，仲要服侍你班大帝
藍絲都識忍讓下啦，下下出幾個post,唔講仲以為殺咗你哋老竇老母

老實講，黃店咪兜口兜面講，或者Facebook講聲邊間分店店員唔係咁禮貌，改善下咪算囉，下下掉出嚟講邊個岩邊個錯，做乜鳩呀，法庭呀呢度？

為左一句唔洗理佢出咁多個post.....

你問班閪客先知，我都唔撚明，比人講一句半句都要上黎批鬥

exact7ly ...

上面成班大帝，要跪係到同佢落單先得

未撚聽過球迷唔滿意隊波踢得差踢得唔好走去燒球場殺球員，最多咪當面屌，pm下教練同拉下橫額，擺上嚟同燒球場真係冇分別，你倒緊你同伴米，唔係幫緊佢，係幫佢你更加落場砌啦，幫佢打響個招牌啦
你倒緊同伴米然後你話你係自己人，乜撚野自己人呀？自己人走上嚟篤背脊？PR就食屎啦

我有講過兩邊語氣係咩？
姐係你地可以認同店員個句唔洗理佢會傷害到個讀中學既弱小心靈
我就唔可以講個細路叫人加芝士個語氣差？

其實有部門細黃店以及元朗又新街水門雞都係咁，態度勁差，係FB投訴佢仲串串貢不可一世

到知道有渣group之後，本住「槍口對外一致」態度，如果有其他黃店都唔會幫襯渣group，真係冇，冇得揀，都會食佢地嘅

我會認同某部份串柒柒，咪唔好幫襯佢，Facebook提過咪算，但擺得上嚟公審，唔該唔好話自己人囉即係發夢你隔離有人玩火魔法，你會唔會捉住佢話玩火唔岩再叫身邊啲人公審佢？最多咪行開一二面，或者叫佢唔好掉。
PR啲post悶撚到冇哂新意，比我睇下其他post啦

你講得啱，唔好下下PR post

咁應該公平啲
黃營裏面邊一邊都唔應該有PR post，各自都唔應該「講一套，做一套」

同埋咁多黃店，總有一間岩你心水，你覺得邊間好咪邊間
改善係要嘅，但唔係用公審post，要人改善但係公審人，真心未聽過呢種玩法。我係舖頭我都唔撚服啦

所有黃店覺得好食咪食，難食咪唔食囉
覺得態度差嘅咪下次唔幫襯囉
有幾大件事呀
未有黃色經濟圈之前冇撚遇過閪態度嘅員工咩
你咪當面屌鳩佢態度閪囉
又龍門粉又渣家軍做乜鳩嘢啫
我屋企樓下都有間齊柏林，食過幾次
剛好我就係嗰啲走洋蔥走青瓜多醬嘅麻煩閪客
做到哂我要求又冇閪我面，幾十蚊食一餐想要咩啫

太西樓齊柏林個回覆都幾撚契弟

推曬落新黎收銀妹身上

但態度差果個”資深同事”係排單pack 袋果個

#琴日先幫襯完

要令佢哋知道唔係黃店大曬
尊重係基本啦

錯就要認 打就企定
你做岩怕咩人講

唔洗理啲咩？加就加啦屌你老母齊柏林

黃店唔係免死金牌
你本質係間食店唔該做返應該做既野

加野要俾錢，天經地義
個客r野唔俾就係應該做嘅野

真係好撚麻煩呀兒燈啲人
你去食快餐薯條同一個盒都有多有少 有熱有凍啦
你同佢講要即炸既佢冇俾你係咪又關老闆事呀
今次佢唔俾你 下次去既時候唔同人佢就可能會俾你架啦
乜都要人道歉 真係麻撚煩 搞到好似啲大陸狗咁咩事都去嘈尻人
真係麻撚麻呀屌曬你地老母

盲撐撚全面進場

加咪加囉
白紙黑字寫出黎
一句唔洗理 唔你老母洗你老母咩臭閪

關咩事蕭生冰室就大啦
咪又係冇人屌拎個心出來搞
同呀豬呀狗自稱黃分別

老闆唔柒理咪繼續吸黃客錢囉

反正咁多傻仔見黃就幫襯

Agger, 間間黃店都要公審一次

啱呀 一句說話就要罷食加公審 同對待藍店同樣態度

做藍店好過，未聽過會藍絲公審藍店

你highlight就岩啦
收銀係「廚房單」上面寫多芝士
資深員工同收銀講：唔使理佢！

心水清好多人被pr 誤導鳩屌黃店
想黃圈死

現實就成碌撚，黃店下下失言一兩句比人搞到咁大睇下仲有幾多個間做黃店囉。當面對質又無，講到咁受氣唔識當面屌柒佢？

認黃店根本on9

下次愈黎愈少同路人
風氣太撚差，一味屌屌屌

yes
但我之前嗰解說都係柒咗
原來冇廚房佬呢個人

正常當d小朋友係狗咁玩
到底呢到賣熱狗定撚狗
到依刻仲係罵個新人同個小朋友做錯
人渣之中既人渣
熱狗之中既戇狗

自己睇#176
你好似錯晒
冇一忽理解正確

個pk老闆大罵個客
仲要個受害既小朋友反思同問返間店
你係咪唔小心做錯
根本巴打你自己就係果日罵人個老闆

anyway
大家可以睇呢個留言笑下
證明好多人睇正皮就算
根本完全冇了解件事
就可以認定誰對誰錯
仲要好似殺咗佢全家咁

between
#176寫咗發生咩事

？
你中文評級為u
有冇人幫下佢

有條友代表間舖頭話道歉，轉頭被質疑又話自己只係兼職
而家兼職咁大權嘅咩？
大話冚大話

黃店態度差 批鬥到佢執
藍店態度差 我都唔食唔關我事

最睇唔過眼 係你班友仲屈人係pr
死不認錯
連店主都認有件事

其實無啦啦咩老闆

反思同問返間舖係我講嘅
好正常呀
佢家姐處理事情處理到錯晒

是但啦
完全唔知點同你溝通
不如你去返原po睇多次原樓主個po
齊柏林回應
同我個summary

你全部嘢錯晒

發生緊咩事

你中文水平唔單止u
直頭低過u

M記加多包醬佢係唔係同你講要收1$呀？
咁你同意咪買唔同意咪走人
點解要應承左人又唔好理佢？

店主話誤會喎
冇話係有呢件事

其實完全唔係加唔加錢嗰啲囉
你哋仲係度離晒題

咁佢咁講我咪咁覆
我已經決定唔討論邊個岩唔岩
總之俾著我當時聽到就屌左先
如果我屌錯就say返sorry
好過後尾個心翳住

blame the victims

冇blame the victims 喎
佢家姐處理得差態度差完全另一件事嚟啦

好嬲，食黃店發洩

齊柏林審判日day3

錯條撚，而家有無屈你先
無就響邊度出post有咩問題

有屈喎
我#176咪講咗我點睇囉
仲有我唔係齊柏林
唔好用個“你”字

其實落多一兩個匙羹既芝士加$10真係好痴線

屈條撚，人地都認左真有其事

個個看圖作文

間舖唔計收銀妹有三定四條友係廚房

其中一個係負責排單，包裝外賣，係收銀妹既對口，好大可能就係個”資深職員”

而根據齊柏林既回應，”唔駛理佢”係同個收銀講

間舖一百呎唔夠，計埋個客三個人距離夾埋三米都冇，呢句一定會比個客聽到，當客狗咁撚

我自己琴日都去過幫襯，係閪客要求過要薯條醬走千島，個收銀妹都有問個排單，個排單問佢邊個要求，望左我一眼先比，如果我係學生哥可能未必有

態度唔完美可以改善，而唔係砌詞狡辯

但事件發展至今希望個排單已經得到應有教訓，唔駛下下搞到人冇左份工，我會繼續幫襯，比機會改善

屌你老母咁撚柒臭串

呢幾日講齊柏林都估到風向

冇認喎人哋
屌你老母
收皮
鳩噏文盲
人哋話係誤會
#176講咗咩事

以為自己大大份就大撚晒？
收皮啦屌你老母
你係黃都唔代表要受你氣架仆街

如果冇做過又點解要認?
三日唔埋兩日有(人)開post屌又要做場大龍鳳??

個條徐步高就收撚皮啦

你呢個版本同原樓主版本完全唔同啦已經
戇鳩到

又block一條五毛

食完順便屌下龍門老闆，咁又開開心心過一日

你條5毛就真係收撚皮啦
屌你老母臭化閪讀多啲書啦

你发这些什么目的？谁指使你的？你的动机是什么？你取得有关部门许可了吗 ？坛里容许你发了吗？你背后是谁？发这些想干什么？你想颠覆什么？破坏什么？

ching ho ball開始有支那警察既味道

得啦支那人
祝你五毛世世代代做支那狗

開多幾個post威d?

臭化閪死撚咗佢啦徐臭你就有

真係五毛嚟
大佬再假啲呀
俾啲內容啦會唔會有人就咁出啲無內容嘅鬧人po
完全同之前扮黃嗰啲藍屍五毛一樣

支那狗嬲嬲豬呀

乜限左同一樣野未爆po就唔開po講得？

Ff係社企 乜兜到咁再指控返人地係PR

1你老母個76
邊個理你點諗
講到你係當事人
誤唔誤會你知得仲清楚過人

無你老母辜 間鋪都答左係有呢件事

黃店大撚哂想點都啱，就算閪咁面鬧尻d客都係啱架

齊柏林講咗係誤會呀嘛
其實你係咪智障

今次齊柏林拿石頭砸自己的腳

估唔到係真 仲要死兜 衰過唔回應 你唔回既話原post樓豬目測都係被圍插 （黃店）

咁既然件事係真 咁就...

我屌你老母呀 大大聲聲話唔撚洗理佢？ 加10蚊？ 屌你老母當客係狗？ 年資較長？ 我屌你啦 最好你就即抄 唔係件事點撚完？

學到野
開新Po=PR

人哋話誤會
屌你老母文盲收皮啦

真你老母閪咩
齊柏林講就唔信
原樓主你就信
收皮啦
好冇

齊柏林話係就係
係唔係有無問過當事人
當事人就係認為唔係先出post
仲要俾你blame

認認真真出嚟解釋清楚啦
究竟唔洗理佢係指唔洗理啲咩
打埋晒啲唔通順書面語
仲要講完等於冇講

嘩咁撚衰既太安樓齊柏林, 等我日日打去食環投訴佢先

你返工唔識尊重人都等收皮啦 仲講乜撚寬己律人 唔撚關事囉 以事論事要平息必須抄 仲有你自己都唔知頭唔知路就唔好咁假設啦

當事人係冇對質呀戇鳩
齊柏林個澄清後出㗎
屌你老母

真係智障
屌你老母臭閪

比你係人情
唔比你係道理
道乜撚歉？

齊柏林出咗聲明係誤會
炒你老閪咩
話人唔知唔路
屌你老母
嗰個係你呀

起底又係五毛
block得

開新POST嘅喂?

中午時份出面啲客等成廿分鐘，班員工仲係到細聲講大聲笑當啲客冇到，你試過就知撐唔落

我真係去過現場講得出細節，大家有眼睇

加又屌唔加又屌？

其實啲員工唔俾傾偈真係香港奴隸文化
但我就唔知你講嘅情況係點
但我明等得耐
見到啲人hea會躁嘅

得喇知喇，今期到齊柏林丫嘛

最緊要係
其實間間唔同老闆
特許經營㗎

件事有發生過就得啦
當事人係有hard feeling，點解要對質？
有hard feeling都唔響度講得，屌你齊柏林大撚曬

而家個風氣係一有咩睇唔過眼就PR
我諗連登仔連PR呢行做乜都未清楚

笑撚左 以事論事但係又問係咪發生咩事之前 典型盲撐 仲有佢唔只講唔洗理佢 黑白是非不分仲彈句老馮加比你 唔肯定你有無睇清原文 睇撚完又唔撚信咁問前因後果 如果屌間野果d係打手公司 你就似d狗既記者會單 曲都想變返直

件事係誤會唔覺有咩錯

你get錯人哋意思所以有hard feeling
咁係佢自己戇鳩

係呀 bye 你呢種戇鳩仔真係駁都廢撚事 扑左我應該唔會回到我

老老77, 平時出去食野, 連繫店又好乜都好, 成日都受氣架啦, 又唔見D人會POST上黎批鬥, 黃店就批到死無全屍

屌你老母唔係真洗撚覆？ 但你條戇鳩仔block 我啦快d 我都唔想理d傻西

澄清定狡辯問你自己
你話係誤會，人地可以唔接受
件事真係發生過，你就唔可以話人屈

傻西真係傻西 大家睇到有打手未 咁d狗既聲明個個都係真啦 不過唔該你block 我啦 唔好得個講字啦 屌你老母

收聲啦
屌你老母臭閪支那狗
五毛
頭先你自己已經俾我捉到冇睇齊柏林聲明啦
仲學人講似是垃圾廢話

建議大家block
唔信起底

嗱證據確鑿
宇宙塵埃係五毛狗
話杯葛大陸嘢係盲反

block咗啦
點返開嚟睇咋嘛五毛

咁柒小事都開幾十百個po都有鳩病
學埋西人班仆街d衰嘢

傻西呢度好多5毛呀 block 完人自己走啦 屌你老母

實唔認錯 同政府有咩分別
我搵過第間黃店算

事實有得話接受唔接受嘅咩
屌你老母
靜啦好戇鳩

係呀
我屈毛呀嘛

Block完又要覆咁撚過癮 認左五毛啦我 你過主啦

唔好乜鳩都話pr我認同呀
呢d叫居心叵測，咁閪小事炒到咁耐，同路人黎講都幾on9豬隊友

因為難得俾到其他人見到
係喎真係五毛嚟喎

好多五毛扮得好好㗎
真係好彩搵到證據你真係五毛

係呀 見你咁開心 不如解返我啦屌 block 撚完我又點返咁撚7做咩

太安樓好多外賣三十幾蚊有交易，但D學生哥照排住隊貨金五十幾蚊一個餐冇冷氣冇位坐，講緊係愛係理念，希望太安樓店做得好D唔好衰比人睇

士林熱狗餐呢個價錢大份又好食，比個別事件影響到係唔抵

你d 弱智pr 係要學多d 野既係咪毅進畢業姐？

唔使解block㗎 點返開就睇到
用咗幾年lihkg都唔識呀五毛

齊柏林講嘅就係世間真理
你靜啦，你好戇鳩

原樓主講嘅就係世間真理 你靜啦，你好戇鳩

我應該仲有好多 我一陣再返黎撚下你 幫我搵多幾張出黎 唔好停 屌你老母

我只係知道你同個五毛宇宙塵埃同一立場
你有冇睇下佢幾柒

發生事個事主都未開新post
人地都講話算
凌晨幫人開埋post 屌齊柏林，真係好熱心助人，好撚滾動

好撚7呀 貼多幾張啦 我都想比人睇下盲撐狗幾撚7 唔好停 我行開陣先

一張都夠
做咩浪費我時間
我仲期待咁樣斷正法可以點兜
可以笑下
點知你認咗就算

下 傻西而家先覺晒時間？ 屌你老母唔好走呀 我唔認啦 你搵多幾張出黎啦我撚得好開心 唔好走

提外話
有冇人食芝味熱狗試過d芝士痴住左個盒...
尋日買完返到屋企一打開個盒
個熱狗打斜左 中間d芝士痴住咗側邊個盒邊
跟住我起返塊芝士出嚟
d芝士痴咗d盒皮碎出嚟
想喊

唔認ok
點兜呀你

Bulldog好食D
不過唔係個個都會走入黎大埔食既

一定黐㗎
除咗拎環保盒俾佢可以解決
唔係就等佢改善轉盒囉

兜你老母呀 快d搵多我幾張再屌我係5毛先 到時再撐柏林 等唔切了

搞錯呀
冇得笑

原來係咁 第一次食芝味
平時食開澳式
btw芝味都好撚正

有啦屌，上次痴左我3份1走
我拎住個紙盒係度食返d 芝士

屌你縮成咁？ 你唔好咁戇鳩覺搵圖晒時間啦 有用架 唔係點撐柏林？ 好想比你笑 唔好走 同唔好完全封鎖我

屌我成塊芝士痴住咗
一拎出嚟得返個包皮同碌腸

你同齊柏林個老闆同一立場添
你係咪老闆呀咁

分化po 拉

連登仔梗係連登先大大聲
我唔反對嘈下黄店有咩做唔足，不過尋日真係突然一瞬間勁多post

好似平時盲撐聾門咁咪得

覺得不足其實私下通知店主唔係更好？
如果心態抱住係為黄店好

試過去一間黄店食野
收銀好冇禮貌
當日dm 佢地ig
下次再去已經好有禮貌

做黄店真係慘
本來已經俾班狗target住
仲要遇上兒登仔
慘過食屎

個員工話唔使理佢 又話以後要加$10
同個聲明話會自動加芝士完全唔一樣
咁樣都叫誤會咩

屌，諗到個畫面都慘
其實佢若果有張漢堡包果d 紙包住會好d
D 芝士一乾左好似膠水咁痴到個紙盒實一實

“以後有人嗌多芝士就加10蚊 唔加就唔好俾“
你咪對應返齊柏林版本囉

即係原本已經係多芝士
多多多芝士就要加十蚊
因為原本係冇多多多芝士呢樣嘢

正如加飯不嬲都係一個份量加上去
加加飯冇呢嘢但廚房佬做咗
咪同廚房佬講返下次要加錢先有加加飯囉

你明唔明

其實齊柏林版本總之係通嘅
唯一爭拗都係有冇講大話啫
爭拗呢樣嘢就冇得講啦

呢種講法好勉強 不過算啦

好少事 r著數唔得咪算

開間齋柏林

做乜撚？ 你起晒所有屌齊柏林底未 呢獲我撐你 放佢地圖 一定要起底唔好怕晒時間 仲有我果d呢？ 好想比你笑 咪得個講字戇鳩仔

琴日同一時間有六個post 講同一間黃店
係人都知咩事啦
我係要幫襯 吹呀

屌你老母 日日最撚多就係呢啲19分化po
一堆PR 5毛喺度和應

分化post特徵：做錯一件事就要踩到你永不超生
然後唔可以再做黃店要執晒佢炒晒啲人

一句唔洗理佢，上網上線到

咁起碼龍門老細至少都做出聆聽意見嘅態度

啲盲撐撚係撐唔難食啫，屌我食完真係覺得below average，求其搵間茶記都好過佢

Errr 你up緊乜
其實都幾冇內容

On9

自己睇返#233啦

垃圾post 利君雅既post又唔見上熱門

咁多個post講 搞到好想食 轉頭就去齊柏林

今期係狙擊齊柏林廚房佬無禮貌
好好奇下期又用咩雞毛蒜皮原因攻擊其他黃色小店

PR一毛真係多野做成日都要搞分化搞鬥黃

好撚煩

間鋪細過魚蛋檔 不嬲都係邊整熱狗邊收錢
無分咩廚房樓面

我願意加20$ 支持wor
生意難做 更加要支持黃店

唔講件事住

我反而好奇想問....... 點解一開始會有 "多芝士" 呢一樣野?

啲人係咪當 芝士係豉油同其他醬汁一樣 ? 其實你講多芝士, 同麥當勞多薯條係冇乜分別... ( 視乎用咩芝士, 但係平極都唔係醬汁嘅價錢 ).

其實最重要過 Point 係, 唔好成日將香港茶餐廳文化 帶到去其他 飲食文化. 冇人奉旨要 Offer Custom Made . 不過事主好似係小朋友. 希望佢學習下. ( 雖然其實佢冇錯, 佢只係爭取多啲野 )

至於件事, 佢態度差嘅問題.... 唔評論啦.... 覺得唔多唔少有啲誤會. 兩邊冇乜特別證據基本上口同鼻拗. 飲食, 廚房 冇禮貌其實都唔係一間舖頭嘅事. 可能見得多覺得見怪不怪. 有人就覺得 因為係黃色所以要求高啲. 只係想講一句,

"希望佢改善", 同 "批鬥" 係完全兩樣野. 希望兩邊都冷靜少少.... 唔好又變成龍門 Vs 揸哥.

幫襯得黃店都唔會介意俾多十零廿蚊，係間嘢回應得肉酸姐

屌,我岩岩食又係d 芝士痴住個盒
但你話間野好好食我又唔覺....
不過係幾好禮貌嘅

利申: 觀塘果間

縮番入你老母個閪到睇啦柒頭
玻璃心

做生意要道亦有道
加廿蚊先多個一匙羹芝士
係根本唔合理

咁嘅話我直接攞啲錢去捐算啦
仲黃

啱呀，改善還改善 執笠還執笠，冇人想黃店死
不過唔好一有人話黃店就唔聽屌咗人PR先囉，唔通你撐佢態度西我又話你係齊柏林PR咩
呢個風氣要改

黃店應該係喺融入係生活入邊
而唔應該係用做善事心態

同你理性討論變到人身攻擊
繼續燥底啦朋友

味道黎講普通，正常囉，可能d 味道唔係咁岩我
咁多隻味無隻特別鐘意，反而我係鐘意d 薯條多d

我燥底關你撚事咩，係人身攻擊你又點？
當連登係Customer Service?聽到唔使理佢四隻字就話人唔當你係客話人唔尊重你，戇撚尻自大撚。

香港人普遍係比較難接受 Criticism..... 尤其係互聯網.

呢個社會現象都幾值得研究吓.

瞓醒又一個post屌齊柏林樓豬唔係真心膠就係pr

因為香港人覺得好少事，點解乜柒都要擺上網，我自己都係咁覺得，批判既咪批判囉，覺得自己無問題既咪拎住兜薯條落番太安樓三口六面問佢唔洗理佢咩意思，又要係網上面開post 公審

正宗唔想俾人知自己幾撚麻尻煩玻璃心
咪鳩縮番屋企上連登開post

加個芝士都可以開幾個post

拉

而家係喪踩黃店風氣盛行

屌加錢加芝士咪得囉 唔L識做生意？
免費加又話唔得 用下腦啦 冇禮貌都算
連我身邊啲fd冇要求嘅都話難食 mk嗰間
百老匯戲院整嘅熱狗都好食過你哋
真心

搞撚到咁大，黃圈就比佢地搞撚散咁樣批鬥法

個細佬仆街死啦麻鳩煩多芝士
腥移民嚟？

好食咪得囉
樣樣完美 你咪去米芝蓮囉
總之黃店就係支持🔥🔥🔥🔥🔥

3x 有個熱狗 更加唔合理啦！
係平到唔合理！！

每次我都要另外比多20$先食得安落
咁平真係搞手但求打個和炸

宜家係黃店錯完唔認 都當老馮要原諒咁wor

哦 我比多20$ 又關你事？

使唔使另外開個post批鬥買黃店既人呀

死五毛

開多個post講嘢？立即歸類五毛pr
講黃店嘅不是？立即歸類五毛pr饅頭張

真心？ 真心你食開屎 唔代表個個都中意食屎wor

柏林>>>>>>>>>>垃圾戲院熱狗

見你係中學生免費加芝士，今次唔俾，要揸正來做，又話心靈受到傷害
比着以前連登唔係黃店都屌到個細路仆街，做咩今時今日咁多五毛上嚟，定係好多真心屌黃狗？真係好多撚樣見黃店好恰，以為自己大帝，咪撚話自己幫襯支持黃店，偷雞唔到蝕渣米

批鬥師 番香討死7頭

又pr
以後現實有人講你壞話就係pr公司

個人意見講下都唔得 一定要岩聽？
你係打手定股東？
黃唔代表好食好服務
咁簡單都整到咁難食

講事實就係批鬥
黃店惡撚到

黃店賣屎都要食 都要話好食

食開屎都夠膽話人地野食難食

你係林鄭定PR 五毛呀

公道講

黃唔代表好食

但柏林熱狗真係平靚正

咁公道講

柏林熱狗真係好好食

哦 唔通藍店賣屎 仲好食？

呢個post啲盲撐撚好恐怖令我大開眼界
講啲嘢好多都係錯漏百出不特止 諗嘢思維睇落同班狗啲記者會差唔多有幾句唔敢相信竟然係出自黃絲把口

又開始搞新目標，你老母臭閪

味道ok嘅
不過唔代表態度咁撚串都要硬食

撐黃店 就係撐到底

批鬥師係唔會阻擋到我地

好食咪夠囉

又唔係米芝蓮3星級

齊柏林都難食 好心鳩up都有個譜啦你

齊柏林火炙芝士熱狗

on9
$500比和牛你食
再出聲屌你個傻西老母死全家得唔得？
比幾十蚊食個熱狗 要你態度好少少好似要你條命咁

5毛垃圾到拎戲院垃圾熱狗 黎比較

真心做多左

係人都知你係5毛啦

班黃衛兵好痴線，同班藍絲一樣

唔俾批評唔準say no😨😨😨

你仲on9
幾十蚊買樣野 要求5星級服務
咁撚高要求你唔好出街食啦
食番自己d屎內循環啦7頭

全部黃店 一律批鬥到死gogogo

原來咁仆街
鴨利洲新開仲食o左幾日
唔食了

哦 你比多$20食屎冇問題
我唔會姐

真係第一次聽人講話我五毛
你呢啲小學雞學乜撚嘢上連登
分化撚收皮啦
五毛扮乜撚嘢話人五毛姐

小粉紅咪撚上連登
去百度有三毛俾你

你老母望下自己開過d咩post先啦

講咁耐都仲係針住呢一句"唔使理佢"
咁多人幫襯都係得呢一句
咁睇間鋪服務態度都唔太差

block

諗起細個睇老夫子
一碗雲吞麵 多雲吞多麵多湯

同意
但你fc左個po未

啲傻閪cctoy軍師個個都有亞氏保加症
一講佢哋鍾意嘅野唔得就會發晒癲

「下下去到咁盡=要因為一句說話炒人」

唔好咁稻草人

借位
連登已經有高登後期個種腐臭味

btw
有五毛俾我發現後認咗五毛
大家可以留意下佢內容嚟笑

下一次唸住屌邊間?
不如咁啦, 連登每次屌邊間, 我哋就幫襯邊間, 如何?

其實唔覺有幾過分，當然唔係話佢岩，但好多平價餐廳都係有侍應係差態度架啦，明明人地加芝士要加錢，你講句加就想免費有？當你閪客好正常姐，自己on9怪得人地對你態度差咩？幾十蚊食隻熱狗仲想買埋服務，有就bonus無就算啦咁都嘈

真所以渣哥啊 水門嗰啲一定要幫襯 之前狂俾人屌分化

咁撚小事都開咁柒多個post

食咪食 唔食咪唔食囉

下次多醬少醬駛唔駛又開多個post 呀屌你老母

叫你禮貌d就五星級服務
琴晚你老母就真係五星級服務啦
屎眼都比我屌埋
係度咩7頭7頭
柒頭啊屌你老母
話緊你啊柒頭

點解個個人都假設咗人係想免費R芝士下次有鋪頭原來奶茶多奶要加錢但係又無講過 跟住無啦啦一句串埋嚟話唔使理我 咁即係點

唔係咁撚鬼鼠下化？ 回我又唔敢 唔夠呀屌你 好想比你笑多d 其他人起晒底未呀 屌你老母前幾個留言話一定要起底呀 咪撚縮

香港人最叻投訴，小事一定要化大嚟搞，唔係邊有飛屎

唔講以為殺人放火
根本就小事到仆街

哦 我幫襯黃店都叫分化？

你係咪傻撚左？

我tips 都比開200$

你比唔起係你窮姐

宜家講緊你句嘢係屈毛屈pr喎
借問聲我篇文邊句有講開其他post嘅都係pr公司？
語言障礙定讀寫障礙？
仲要攞上年10月個post同宜家比
上年10月做緊咩你知唔知啊？
你條傻西宜家食左黃店當做左嘢咋
塞返入你老母個臭西啦日日係度打稻草人

依樣真

G持
岩岩幫襯左
每一個分化post我就幫襯多一次
希望大家唔好咁快搞到我變肥
[img]

少左一條薯條都要開post屌到佢老母上天呀
識唔識嫁

分化撚收皮啦
露左底啦
上面正經討論
你一句死五毛就自爆左

大陸俾咗幾多錢你開分化po啊
死支仔大陸仔

食開都無呢啲問題
Btw西灣河得班男人
又唔覺態度差呀

無問題喎。
你叫多芝士咪加錢。
唔加咪無得多芝士。
好正常。
你試下去百佳買8罐可樂叫佢多可樂，睇下啲收銀會唔會理你?

有太安樓女職員圖未

班友走去話個中學生咩當正自己大帝, on9, 貪心
加下芝士都要比人攻擊佢人格
咁我平時食大快活要多飯 我係咪要仆街死

老屈pr公司真係on9

幾時批鬥埋多奶少冰

點解冇人講齊柏林係用嘉頓包 雖然我都會照食

日日食

齊柏林 除左包用嘉頓 大把野都用大陸野or 藍店

包裝盒果d供應商都係藍
凍肉果d都係藍

MORE

佢地差不多所有雪藏食品，薯條果d
全部都係x豐間藍店拎貨

其實"唔駛理佢"係咪講緊收銀寫咩都唔駛理呀？
而家廚房分量幾時由收銀話事？

再講，你聽過可以少飯多飯，有無見過叫人多餸？又真係會理你？

有無試過叫多餸

追下POST先再帶風向 THANKS

試過碗湯叫多渣

唔會再幫襯
所謂黃色經濟圈只係生意噱頭

黃店質素差，寧願去返藍店

藍店面包

終於有人講，拎藍店野，係黃店轉賣

啲藍都係同藍屍租

次次嗌細薯條叫佢多薯條

多就是罪